
                      Me resulto pesada y un poco simplona en el argumento: alguien que se interna en la violencia de África para ir a rescatar a una persona cercana, aunque esta bien tocar el tema tantas veces sea posible.
Me recordó al Jardinero fiel pero salvando las distancias.
        
            